我已經迷失了

唔記得自己做咩
唔知自己可以做咩

知道，大家都有無力感
睇到手足繼續拋頭顱灑熱血，只有頂硬傷，香港人根本無退路
身心真係攰，就做下港豬buff回血，譬如戴口罩行屍走肉咁返工/返學lor，唔好對自己太harsh，但心底絕要放棄！
簡單睇下呢幾日日程

未來香港人抗爭日程的詳盡資訊

最新日程poster(27Dec updated)

Instagram:

Facebook:

Twitter:

活動報料：
@HK_Schedule_Promoter
@freedomisnotfree8964

英文日程頻道：
Hongkonger Schedule (Eng)
———————————————

#3Jan 2020年1月3日（五）：

觀塘和你Lunch
時間: 12:45集合 13:00起步
地點: 駿業街遊樂場

太古Lunch和你Stick
地點：太古港島東中心 對出空地
時間：12:45
路線：華蘭路往康怡廣場 重建連儂牆

教協「團結護專業 抗白色恐怖」教育界集會
地點：中環愛丁堡廣場
時間：19:00 - 21:00
🌟不反對通知書申請中

大角咀210分鐘抗爭回顧放映會
時間：19:30 - 23:00
地點：大角咀街市外半圓空地

葵涌V煞放映會
時間 : 20:30
地點 : 石蔭街市對面

———————————————

#5Jan 2020年1月5日（日）：

⚠️#更改 集合地點⚠️
新春上水和你行
時間 : 15:00
起點 : 上水一號花園 (龍豐對面)
終點 : 上水黨鐵站C出口
🌟不反通知書申請中

———————————————

#6Jan 2020年1月6日（一）：

和你坐。stuck稅局 ( Day 3 )
時間 : 12 : 00
地點 : 灣仔稅務局

———————————————

#12Jan 2020年1月12日（日）：

1.19大遊行前集會（稍後公佈）

———————————————

#19Jan 2020年1月19日（日）：

大遊行（稍後公佈）

———————————————

2020年1月18至19日（六至日）：
#18Jan #19Jan

中西區【山城年宵】
時間：15:00 - 18:00
地點：西營盤正街（第二街至高街段）

香港人的市集
時間：12:00 - 18:00
地點：新蒲崗仁愛街36號窩子右門上

東區 和你宵
地點：西灣河連儂牆
時間：18:00-23:00
聯絡：@hellohk662

———————————————

2020年1月18至24日（六至五）：
#18Jan #19Jan #20Jan #21Jan #22Jan #23Jan #24Jan

黃埔年宵
地點：紅磡碼頭旁空地（舊紅磡碼頭巴士總站）
時間：11:00 – 21:00

———————————————

2020年1月20至24日 (一至五) ：
#20Jan #21Jan #22Jan #23Jan #24Jan

國難忠醫 x 國難五金 - 「國難年宵嘉年華 」
地點：將會改地點
時間：15:00 - 24:00

———————————————

2020年1月22至24日 （三至五）：
#22Jan #23Jan #24Jan

大埔和你宵
時間：12:00-22:00（22-23/1）
12:00-00:00（24/1）
地點：大埔忘憂農莊

———————————————

2020年1月23 至 24日（四至五）：
#23Jan #24Jan

觀塘 年宵見
主辦：「一班乖孫」 X 「凝聚觀塘」
時間：待定
地點：觀塘工業區

———————————————
（更新於 11:05, 2/1/2020）

#3Jan #觀塘 #和你LUNCH
觀塘和你LUNCH
日期: 1月3日 (五)
時間: 12:45集合 13:00起步
地點: 駿業街遊樂場
TG channel:
TG group: